［行動Post］林鄭呢招好絶

大家有冇諗過佢專登唔封關？目的係要令到我地驚沙士而唔咁出，等呢抗爭熱度冷卻其實沙士係幫左林奠！！！再加上連登嘅情況大家有目共睹

如果大家出黎佢就博我地有手足中招之後人傳人，借沙士收我地皮。但咁樣唔會令我驚！希望大家都一樣繼續推！有咩提議係到留都得

行動post
行動post
行動post

暫時見到得呢個

求下大家推行動post or建議諗番起之前點樣進化，定手足已經俾人拉晒

唔覺

如果香港確診人數持續上升
到時唔止黃，
係黃藍泛民建制一齊屌撚到佢仆街。

03年沙士之後就大遊行

兵行險著
市民屌政府，中央睇唔到
無人上街，中共就有眼見

到時我驚大家唔記得咋香港人真善忘！同見到連登咁真心灰

痴撚線 家陣講緊人傳人
03年Full gear 醫護都中招
你估你個口罩好巴閉

無人上街，大陸佬見到咁和平就衝晒落黎

你依啲推人出去死既行動post真係好sm
唔係想捉鬼 但建議驗下自己智商有幾低先

所以咪話絶囉，依加冇人出 上面d人見到就衝落黎醫！睇件事過左都唔知仲有冇人幾得五大訴求係咩

推

如果佢咁諗係鴕鳥心態，
大規模疫情係避無可避。

如果疫情持續惡化，
佢又無做有效預防工作，
樓市股市大跌，
班自私，金錢至上既bullshit會唔出聲？

唔會
參考03大選

我唔希望見到疫情擴大
但市民會見到政府做野真係on99

咁我會推自己出去死先同埋係叫人俾下之後行動嘅意見，黃色經濟圈 杯葛賣貴口罩都算係行動嘅一種

其實原則上我相信佢係真心弱能
但就算真係陰謀論，我會相信佢想香港不設防的目的係如果之後要鎖國，香港都冇得獨善其身唔鎖而這樣做，因為到時香港都應該染到四圍都係

最緊要慶祝新年
放完假班藍屍廢老返完支國回港 仲唔一鑊熟

我都唔希望見住班前線冒住生命危險，但過往連登吹嘅和你shop，開花都最後都係得個講字唔希望要有人死大家先會醒番陣

完左沙士咪出返囉, 死既又係死廢老多
對面有無咁ON9

到時手尾長博我地顧住搞沙士唔得閒理佢，我地再回下氣最後un un腳走佬根據佢弱能思維

出去都係為左攬炒

扮下出街 等黑警中招不是更好？

呢招最work班狗到依加都唔戴口罩，引晒佢地出黎之後散去行下街。和你拜